"Nou, als je belooft _nooit_ te laat uw tante weet dat ik heb gezegd, zal ik u vertellen.
Ze kwam en vond mij _blijkbaar_ slapen, eerst voelde me en aangezien ik niet wakker, zorgvuldig blootgelegd me bekeek, afgehandeld en kuste hem, waarop mijn pik was bijna vol is en ik kon zich niet langer, ik ontwaakte, en nietsvermoedend klaagden over de stijfheid ik had in dat deel en smeekte haar om me te vertellen dat er geen enkel middel die hem bevrijdt.
Ze vertelde me er was, maar het was een geweldig geheim ze nauwelijks durfden mij vertrouwen met en zelfs als ze dat konden doen, ze was bang voor een geweldig lang ding zoals _dat_, drie van haar handen lang onder het hoofd!
Maar als ik beloofde geheimhouding, zij zou proberen.
Toen zij vaststellen en leerde mij hoe ik in, en ik weet dat u daarna genoten van de aanblik van onze volledig in actie, heel blote-wist je niet genieten, lieve Ellen?"
"Nou, lieve Charlie was het erg spannend, en maakte me queer over; maar is het echt drie handen en een hoofd lang?"
Ik was blij met de vraag liet me ze klaar was voor wat ik had gedaan moet worden.
Nieuwsgierigheid eenmaal enthousiast was zeker naar de grootste lengte, als zij in de gelegenheid gesteld.
Ik had met opzet zijn haast op een dichte landschapsmozaïek waardoor onze pad lag, en ik wist dat er een aansluitende glade, waar zouden we zijn in perfecte beveiliging.
Het was etenstijd van de boeren, en niemand anders had kunnen komen .
